究竟咩人先會連個G音都發唔到

屌你
豬N Drive 都夠膽講得出口

讀豬喇，港G

台灣人

台灣人 G=豬